安全帽 入貨喇

搬遷清貨一件不留，廣東道979號

推

已掃

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

啱啱去咗$30

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

佢仲有ok多貨嘅

push

去元朗唔可以冇！